[投票喇] 入黎幫下教協

我啊媽721後轉黃，之後都越來越深色
一路都會keep住send聯署link黎叫我簽
佢岩岩都sd 左另一個投票黎，同我講話好唔開心，唔明點解不認同會多過認同咁多，明明黑警犯法仲有OT
我地一齊幫下佢老人家好冇？

經濟通X晴報聯合舉辦

反修例運動至今約80名教師和教助被捕，教育局向學校發信指，如教職員涉及人身安全有關嚴重罪行，應予以停職，教協批評此做法是未審先判，你認同教協的說法嗎？

「黃色經濟圈」認證要大家幫手 - 籌款箱計劃

推

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

由佢啦ETNET

聽日元朗區有大嘢搞！ ！ ！

個投票字眼好伏，無睇清楚真係會諗住揀唔認同

唔想比任何機會班藍絲打飛機
同好似我老母個d年紀既 平時都會睇下呢d

差成四% 盡做
利申已投